%---------------------------------------------------------
\section{Reglas de Negocio}


\begin{BussinesRule}{BR1}{Área inactiva}
	\BRitem[Descripci\'on:] El área debe encontrarse en un estado de acfivo para poder ser modificada. 
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}